覺得習大大係果種典型又要江山又要美人

睇佢娶老婆要靚，又要名媛。
同個人管治手法覺得佢個人欲望好重，為己多過為民。

而家重成立埋咩新社會主義思想，想要名留青史。

我覺得幾代真係胡撚塗做得最好。佢當政既時候社會自由度係最大。個人低調，一退下來立即主動放棄曬所有軍政大權，不再干預。算係比較為民。

而家咁樣中國前境真係唔樂觀，好明顯既倒退

樂見倒退

胡錦濤年代吏治唔得。所謂的自由度大只係放任上上下下做咩都得，班地方官咩都夠膽做夠膽賣。

繼續咁落去會影響黨的統治根基。

係必須要有習近平呢種人，整頓收拾人心。而家中國要講究平穩發展，已經再唔係之前要高速。

我哋國家呢幾十年，已經叫完成原始積累過程，唔洗再急躁再放縱。

上任前黨媒吹噓
佢讀法律
所以法治有望

結果
佢讀法律
所以好識jail break法律

Chi-na style

個人慾望好重同為民都冇衝突。

習近平主席作為一國之首，攬權收權本來就係好正常，只要佢係運用佢的權力幫助人民就得。

真正的危機都係5年後，如果佢2023年真係想冧莊，打破規則，到時再算。

呢5年大家點都會繼續擁護佢，團結好力量，確保中國呢5年繼續順利行落去。

香港大部分人都係趨利避害的，自然識得跟好祖國。個別港獨份子，又窮又冇料，上唔上中國呢架車，who fucking care。

你地國家。 關我地香港撚事

喜聞樂見

如果係就唔使冧莊啦

中共建政後自由度最大係八十年代，即胡耀邦+趙紫陽時代，不過亦都因為咁鄧小平唔多滿意所以黨內自由派從此收皮

共朝習帝，應該叫共X宗定共X帝好

其實習總既政策對大陸果班普通階層係好好
d 野好強勢執行

我屋企人都因為條友d 強硬政策搞到搵少左，咩行業就唔講

利申：天滅支共

如果任由胡耀邦趙紫陽的政策，今日中國實仆街。

冧唔冧莊都係猜測，反正5年後就會知。

但而家冇必要理，因為呢5年無論點，全中國都係要跟住習近平行，遵循佢的領導管轄。

胡撚淘 自由大

好心你班港獨份子醒啦

香港就係中國的一部分，你點妄想都好，呢個而家就係事實。

你可以宣稱自己係港獨份子，希望香港獨立。

但唔能夠咁樣講，咩我哋香港唔關中國事。

咁只係掩耳盜鈴，自我妄想。

緊係關事
香港D災難99.99%都係由大陸造成

以前我上大陸跟人去食飯，完全免費，嗰朋友係某國企做，攞張單返去報銷。其他腐敗貪污就更加多，吏治非常差。

但其實再咁繼續，對國家係唔好，幾時到極限幾時又天下大亂，然後中國人又要折墮。

樓價問題，通脹問題，根本就係美國QE造成。

對比而家覺得果時大好多，
果時內地上網翻場都叫隻眼開隻眼閉，用whatsapp都起碼唔會阻你先，果時都無傳咩公安黎香港捉人先，佢由尻得你講.....

而家你睇下whatsapp都要封鎖，咩都要監控，再咁落去真係退返去北韓。

你仲覺得香港可以置身事外

沙士呢?
直頭人造天劫啦

樓價+通脹問題 > 因為小圈子選舉
人大831決定

連嘉利大廈火災都係因為國企唔合作造成
鉛水因為中國建築

你數得出都係支那問題

睇完留言，再望一望個user名。即刻合理曬

習總行natsoc想做下個hitler

胡撚塗係老江d 人，都係想找下錢。點會搞咁多野

屌你老母食屎狗

大你老母 認個賊做大人?

連登典型libs世界觀

沙士係香港高官隱瞞疫情，到通晒天先黎補獲
中共岩岩收香港仲諗住俾你地玩50年（只要唔太過份）
但個個排住隊賣港，咁人地收開禮唔通唔食住你上？到依家無可救回先諗住港獨，你地訓撚醒未？講到尾要港獨咪又係利益問題，大權係手表示可以食住大陸條水路，但你地d賤民關我撚事？

成段都駁唔到

咪理上面班五毛啦 block哂佢啦

雖然封帝 但佢係近幾代見到成效既人 之前幾代其實政府入邊係幾多問題 到佢整治其實算係咁
你見到佢坐上去既大陸 科技發展真係唔講得笑

五毛搵食PO

Same巴打
搞到要賣盤

好撚多五毛

原因咪支那13億人食得好

係啊

中國差少少就係日本一部份

被人滅左幾次國 仲厚顏無恥話同化人的垃圾

agger...
癡撚線成班好人好姐咁熟支那野........
分明係五毛
正常人點會講到咁多大陸相關既野
真香港人係應該咩都唔知

根本唔撚駛講

狗種雜近平條友退落來 根本唔會有命

習包子 大撤幣

人改名 佢改名

改埋d咩16個字 思想

個咩優花開始 係其他post都屌過

又係一件最低級5毛

少少黨史都傾唔到

唔會評論
因為制度唔變，個人幾善良做嘅野都係on9
認同呢個制度入面任何野都係on9
所以係我眼中，共產黨同領導人一直無變，根本分唔到，都係on99

咪係囉

點解依家中國命唔係世界第一

由毛澤東講好快世界第一 到依家

優美開始一向係垃圾五毛

毛時代最好 可以鬥死人

睇到好想笑 係度讚習種讚到咁自然

好多人話老江時期比較自由度大係唔係真
定係個時回歸冇耐 大陸唔硬搞香港住先覺得自由度大

我乜撚嘢哋國家

我哋你老母

連尼住幾時肯封哂啲五毛呀

共黨臭史大把香港人知

習包子話自己扛200斤麥子走10里不換肩

中共奪權之後，只有80年代叫做有少少自由
去到8964開始就直線下滑

以無知為榮
大陸嘅嘢你同過五毛駁火做過下research就會知架啦

全面入世貿前
香港經濟地位仲高 支國自己經濟差
要依賴香港

入世貿
中移動 四大銀行 香港上市 清爛帳(係支那眼中 是恩賜 )

後經濟起飛 咪唔洗依賴香港

布殊件垃圾仲有面屌特朗普

都幾好笑，因為係大佬，食軍雞係應份。

作為真共產黨，共妻先係常識吧！！

十九大講明"牢牢握緊港澳全面管治權"
唔知係我唔記得 定點
印象中好似無一次講得咁firm
真係遲早比佢握死
唉 又無錢走喎

廣東省班仆街隱瞞疫情先比你講到原來係香港衰
源頭邊個仆街病撚左又唔撚講搭火車黎香港呀你老味
係到歪曲事實

班賤種五毛 不停老作歴史
成個支那民族假歴史能力世界第一

咩沙士 是香港人搞出來
97金融風暴 中央救香港
英國唔比民主香港 香港人英治唔爭取民主
英國走前 炒高樓價 大白象

有人講 掌握現在就掌握過去 是真

夠中立

無人明 中國唔係要民主自由
係要發展
一個窮撚到咁既國家

真係駁唔到假話
日日登哂頭版都叫隱瞞
事實上更早爆嘅廣東省冇消息就真係隱瞞

冇人敢駁

收皮啦習近平 搞到無得再上東莞happy

共世宗

呢一點有上過支那網就知支那人真係信到十足，同佢講支那一蚊都冇俾過點救香港呀？佢地就瘋狂貼d殘體文章話支那俾左幾千億香港救市，反過來話香港人唔識感恩講大話
問多句聽過盈富基金未呀？成班支蛆又啞撚曬

真係痴撚線
強烈要求之後歷史科要教埋作文技巧

有得睇兩邊五毛大戰好爽

發現佢好強勢
但動機真係未明
到底係為咗國家定為自己
佢打貪再一帶一路同打壓香港自由
其實都係為咗個國家嘅(?)

但佢個習近平思想
呢個就真係好撚利己

不過真係好撚憎佢搞香港黎穩定自己政權

支持支那鎖國，如果做到，我願意歌頌雜種

打貪個d有邊一個係佢自己友。全部係第二派既

胡塗總年代歌舞昇平, 習大大就咩都唔可以(平民百姓), 你睇大陸地鐵安檢就知幾擾民

以前我上大陸跟人去食飯，完全免費，嗰朋友係某國企做，攞張單返去報銷。其他腐敗貪污就更加多，吏治非常差。

但其實再咁繼續，對國家係唔好，幾時到極限幾時又天下大亂，然後中國人又要折墮
傻西，就係想見支那人折墮呀屌你

on9仔 返石器時代啦

on79 香港咪又係屬於中國 你估自己獨立成功左？網上建國你地就識

權鬥外， 佢仲有過咩政績

其實晌第二個post都講過, 將所有嘢都歸咎中國依套唔多work架喇… 吹到嘉利大火都係關中國事, 點會有人buy?

習總係咪想要民主改革
好簡單睇一個人就知：劉曉波

拖冧全球最大邪惡政權

呢句真！同個支那同學講話支那一蚊都冇俾過，佢就話咁支耶一定有用其他方法幫香港嘅。佢地根本俾人洗腦洗到接受唔到現實

笑撚咗
胡撚塗都吹奏
拉薩之虎未聽過？
條撚屌殺咗幾多人

成個中共無個正常
全部都係狗
雜種打虎
佢自己咪最大果隻

呢個問題我同五毛駁過
五毛話：雖然係一蚊冇比過，但係背後有中共幾千億撐著，比到港府底氣同金融大鱷周旋。道理等於有錢仔就算冇老豆供養都比窮撚優勢，因為知道自己就算衰左都仲有退路。
利申唔識駁等高手

屌 佢夾硬嚟
啫係你去賭錢贏咗，我走出來話"無我精神上支持 你邊有得贏?" 一樣
痴撚線

好多五毛

董建華上周出席研討會時透露，98年金融風暴，港元被狙擊，政府準備入市反擊大鱷，在入市前他致電當時主管港澳事務的副總理錢其琛，問中央會否派人才協助。他稱錢兩天後回覆說，中央對香港認識不深，若派人來給香港錯誤意見，大家都會後悔，錢其琛又提醒他一國兩制下中央不干預香港事務，反問董「你不記得嗎？」 董建華「自爆」，目的相信是想說明，北京嚴格遵守一國兩制，不會指指點點，甚至被「邀請」干預時，也會自我節制

文匯都有。

朱鎔基當時都只係講有求就不惜一切幫拖，但個時香港個底重硬過中國，朱鎔基都無否認過

依家大陸點吹奏，官方都只能吹奏朱鎔基「我大你」呢句

糊塗 自由條鐵
係佢率先搞維穩同實名制架
同埋背後有江
佢實權唔夠
好L多野都只可以放任

民間公論係江時代比較自由

側面嘅資訊係91年華東水災，中國向全球求救，手尾要92年先搞掂
97年就有錢救香港？
再者，當年香港外儲同中國差唔多，人民幣仲要peg美金peg係8.3左右
外匯都無得郁
有撚錢

好撚on9 自己做井底之蛙仲要咁理直氣壯
鄰國又好敵國又好都要去了解下啦
唔係真係靠個鍵盤鍵國下話

廣電總局係分水嶺

五毛即刻撲出嚟吹捧雜種

五毛出哂黎
奶呀雜總袋底

屌唔講都唔覺
關愛巴快d簽個名提下人

係你國家 唔係我地

宜家應該叫共武帝, 希望遲D變成共哀帝, 嘻嘻